政府諗住飛機拍低證據，點知捉蟲

政府做野真係唔帶腦

你點知的

搵隻飛機追住隻船，咪就係想有「證據」
成語「飛機捕手足，蘋果在後」

下次識disable ADS-B

下次美國雷達會照到

Push

心諗用飛機咪冇人知

好快禁埋flight radar